# Origen
Soy de Quito-Ecuador he vivido toda mi vida allí, me gusta la comida y la gran diversidad que ofrece todo mi país.

## Instituciones
# Mi formación básica se llevo a cabo en las siguientes instituciones

Insitución | Nombre
---|---
Primaria | Eduardo Vasquez Dodero
Secundaria | Juan Pio Montufar
Superior | Escuela Politécnica Nacional 7mo semestre

Entre otros aspectos
* Fui seleccionado de natacion en mis ultimos años de colegio
* Mis hobbies leer manga, hacer deporte, ver series, jugar online